假如林鄭係星期日前撤回逃犯條例修訂法案 星期日遊行是否可取消？

發夢

剩係撤回? 仲有承諾不進究612 義士呢

撤回再講

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

追究責任

落台呢

咁灣仔警署嗰班有追唔追究

又

到時主題就變黑警濫權

唔好講埋啲咩假如乜乜乜啦
係肯撤回 上個禮拜日103萬人遊行就撤咗啦

與其係到做9upper不如黎緊禮拜日出黎遊行好過啦